# Частотный словарь символов для изображения
<table>
  <tr>
    <td>Тема задания</td>
    <td>Распознавание образов</td>
  </tr>
  <tr>
    <td>Срок дедлайна</td>
    <td>24.10.2022</td>
  </tr>
</table>
Написать программу для составления частотного словаря символов на изображении `symbols.png` из алфавита `alphabet_ext.png`. Программа должна выводить процент распознавания символов.